# Work assignment in Architecture Design AFC

## Nguyễn Đình Minh

### Sửa lại class diagrams

### Sửa lại Er-Diagrams của cả nhóm

### Tổng hợp bài tập tuần vào folder #TeamCombine (SDD DataModeling)
